男朋友睇完連登啲處女po開始好憎我

同佢拍咗一年拖，最近佢睇咗啲講處女嘅po就好憎我，因為識佢之前我唔係處，但嗰陣佢話唔介意我係非處，而家佢睇完連登啲post，開始鬧我係雞、臭閪，覺得我唔係真心愛佢，只係搵佢埋單

咁佢都唔似真心愛你

gay

屎眼又冇膜嘅
你咁坦白做咩姐

男人點有膜呀？？生粒痔瘡封住屎眼比較快

留塊眼角膜比佢屌
叫佢屌爆你隻眼珠就無事

佢睇完啲po 先咁

其實諗深一層都係，破處呢樣野得一次，仲要無價，我畀唔到最寶貴嘅野俾男朋友，一隻雞又憑咩講愛佢

絲打你唔好咁啦

睇完啲po好奇一問
當初你比個處ex嘅時候係咪諗住會一生一世

女朋友睇完連登啲處女po開始好驚我憎佢

你男朋友信兒登仔都唔信你
收皮啦叫佢